有冇人鍾意啲唔熱情嘅女仔

自己送上門個啲唔鍾意
反而鍾意啲高傲啲嘅

我係

最緊要係條女鐘意我